北京只需五至十年時間，便可以「逆淘汰」維護程序公義的公務員團隊 ｜細說中南海

北京只需五至十年時間，便可以「逆淘汰」維護程序公義的公務員團隊
｜細說中南海 (第2節)
20年09月12日

香港花生
211K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: